林鄭突登錄片叫我地同勇武割蓆，凡是敵人反對的....

你同我聽住呀！老系都唔割呀！

勇武bb你地做得好好
不完美 但可以改善

收皮啦中計撚

現正呼籲和理非 日常帶口罩！！預防流行性感冒

突登拍條片講廢話
明明係你班仆街搞到香港死城呀焦土之母

我係和理非，我愛勇武仔仔!

割佢條命

全香港人同佢割先啱垃撚圾

錄片黎架>?
咁無誠意

林鄭係咪白痴到咁呀

我啲藍絲親戚都屌佢火上加油

推你上去

好似d恐怖分子咁 好鍾意拍片留言

敵人跟本鼓動我地去爆鋪

岩 ！ 收皮啦中計撚 冷氣撚

因為今日死城無人比佢拉呀嘛
想叫我地可愛既勇武bb去送頭，佢都痴撚線

尋晚火燒popo 連呀叔都讚好
先撩者賤，上連登既各位立即轉場去twitter 今日全力做文宣

割乜撚，唔完美，要改善姐

老閪都唔割

我係和理非，我愛勇武仔b女b

港獨之母

其實港獨之母講緊反話

割你老母 不割席不文化講左十幾萬次
佢都仲唔撚知 收皮啦

老蛋林鄭都唔割

我聽完啦，好感動好想割
又無內容又無原因

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

推啊 有伊波拉要戴口罩

一立法 今日就出條錄影 一早預錄既劇本?